有冇人好討厭自己屋企人？

真係好討厭自己屋企人，每一日出街都係一種解放，係呢個屋企生活真係好辛苦，好想快啲搬出去

點解

做咩事啊

我係囉，好憎屋企人趁我係屋企點我做呢樣做個樣

我好憎，因為做左20年人都仲味有間房

我做咩佢地都覺得我錯佢地啱晒，係呢個屋企根本講野都冇資格，仲低等過狗

我都係，其實成日返工返學返到屋企已經好攰 仲要比你點

有無啲好重要嘅嘢你地之間發生過？

有無認真同佢地傾過？

巴打幾大？

做左20年人仲未識打個未字 陰鳩公

好憎
每日唔會講多過五句野

冇 係心態既問題，根本傾都冇用，唔會聽
20

我好愛我屋企人

最憎我呀哥

係屋企地位好低
覺得自己好低賤
每次我有少少要求
都會比佢地圍著嚟鬧同駁回
中學成長期只係得菜同魚食
原本好肥嘅我變左排骨
宜家連間房都無
但係兩個家姐有
窮就咪生啦
女富養男窮養
當我狗咩

原來i'm not alone

獨生大左都要養返父母 同樣道理

我都好撚憎我老豆 所以搬左出黎住

屌第時我出嚟做野咪又係我養老豆老母
嗰2條港女番左咁多年工一個仙都無比
其中一個仲要比人中出即飛
生左個仔放係屋企養
家陣屋企好大咩
以佢地2個年紀都應該嫁人啦
到宜家仲未搵到人埋單
佢地一日未嫁
我一日都要同老豆老母一間房訓
受盡佢地啲鼻鼾聲轟炸落耳仔度

我連床都無 點睇

我讓個腳位俾你

尤其是我係全屋企最細
乜都管7住唒 拖都唔俾拍 佢2個米又係我呢啲年紀開始拍拖？
中小都係讀女校 社交都可以話冇
老斗老母仲要24/7係屋企
18年黎房都冇間 我隻龜都有個缸啦 一啲自己空間私穩都冇
落街先抖到啖氣 DSE開始stress eating
仲要一坐底就同你講你有幾廢幾差 我都知鬼叫你地咁中意困住你個女？
話做咩要生個仔激自己又害自己真係dllm 咁你學咩人生仔啊買隻狗米算囉 又識氹你開心又唔洗交學費 唔中意又可以隨時掉落街
我從來都唔會同屋企人講我有啲咩唔開心 傾條毛咩？一講完佢又話自己幾辛苦供書教學點點點我唔知足 仆街乜撚都係我嘅錯

其 實 我 早 就 被天收